慢性胃炎討論區

真係斷唔到尾？

同問+1

留名

日日痾屎都好撚臭

放屁都臭過人

仲要好多屁

一定係中醫

配合西醫慢慢改善身體 要長期注意健康

試咗都唔得，可能冇介口

齋噯氣頂胃已經夠難頂

唔介口好難好

西藥食齊唔得，制酸劑、胃動力藥全部都唔大幫助

同路人
多撚到痴線 好撚尷尬

試試麥盧卡蜂蜜，不過預咗貴，有消炎作用起碼買15+

有無好既中醫介紹

幾年前靠佢食好咗
早排又返發 食咗成個月改善咗少少
但都係胃口好差 好多氣